月入30K, 點先做到中產？

點投資 ？

用3萬搵多10萬!

me唔賭

唔生下一代已經得

冇諗過生

如果得一個人 無父幹 30k係做唔到中產

好想玩車

首先

中產定義係乜？

自住外有物業，玩得起跑車

利申，公屋仔

lm

自己一個洗應該可以叫中產

月入三皮只係好過基層少少 叫做三餐溫飽，有些少閒錢每年去一次旅行 理性講 月入起碼六皮以上先算中產

呢度個個50k up，得30k仲問

我月入>35k 住公屋唔洗供樓 要比家用同養車 減埋其他洗費 每月得返6千蚊 我都叫唔到自己做中產

你有女先咁大洗姐

三皮岩岩先到基層ceiling 😂😂

你畢到業先講啦

老婆都30k

講真，無月入十萬都唔算中產

一年先至120萬，生意佬閒閒地呢個數。有錢人一年都一千幾百萬一年。

岩呀，所以問如何做到

就三十
揾萬頭
冇老婆仔女
同父母屈係間公屋
中產一定冇份
成世冇可能
學你地話齋
自己一條友揾幾多都係咁使
成日諗
就算訓街
as long as單身冇家室
都係自己一條友週圍訓
人生都係咁過
無話中唔中產
單身同結左婚係兩個世界日與夜分別
兩種人生

前財政司司長曾俊華：我都只係一個中產（當年司長薪金係37萬，而不計算其他收入）

單身狗一隻 如果拍埋拖應該剩返3千蚊儲